[集中討論]ONEPIECE 海賊王 第948話 漫畫情報 下週休刊5

海賊王948話 河童河松登場

為了不讓大鬧的路飛把事情搞大，犯人們上前控制住了路飛
為了給犯人們希望，為了讓犯人們放開路飛，河松收下了鐐銬的鑰匙和他的愛刀，越獄。
阿菊和雷藏都已亮明身份，豹吾郎（此處存疑，應該是凱多的某個手下？）由此確信豹叔也是正牌豹叔。
阿菊要在他報告給凱多之前讓他閉嘴。
圖透信息：阿菊承認自己是男性，但他說他的心是女性的心……
下週休刊

生命卡資訊：

JACK：
已確定為魚人，鞍帶石斑魚魚人！！
•船隻 猛獁象號
•年齡 28歲
•身高 830cm
•喜歡 象肉排
•果實 象象果實古代種 Model:猛獁

JACK係魚人，所以跌落海可以呼吸死唔去！！
年齡係28歲明顯係BUG，佢依家28咁20年前打和之國佢咪得8歲，on9

SBS資訊：
只選取有涉及到故事設定的問答！
顯示更多會有金鋼棒！

咁多料

順便post埋生命卡同sbs情報嘛

又有新人物

我無嘢講

阿菊承認自己是男性，但他說他的心是女性的心

Jack年齡28係咪可能佢20年前打和之國都未係凱多手下？

對白翻譯
雷藏：確實，我等只是亡靈！！！

喬巴：誒，你是男的嗎！？
小菊：我的內心是女性哦
路飛：面具好可怕！！

？？：那是福祿壽的敵對忍者霧之雷藏！！

？？：那路飛太郎又是什麽人！！？
喬巴：…………
？？：這不正如大蛇大人的玩笑話一樣嗎
得想辦法向凱多先生報告才行！！！
喬巴：我呢！！

小菊：不……看來，得請你把那張嘴閉上了

20年前有佢嘅silhouette 哦

小菊係森蘭丸

男人

又多個人妖

同日和好似樣

20年前..jack 不是依家個jack
我估好大機會係黑胡子個個6樓人

一向估他係男的
不過尾田一日唔confirm ....當佢女睇住先

叫人妖王將佢變做真正既女人啦不如

下星期又休

等緊和之國動畫

6樓人

level咪有件咩懾政王個look係咁樣

亂9咁黎

好似叫惡政王
淺藍色頭髮嗰個

jack無霸氣

【「那個面具……和那個應該已經在御田城死去的……！！和之國第一美青年劍士「殘雪菊之丞」一樣的面具！？犯人中有人這麼說】 這基本肯定是致敬歷史上的森蘭丸了啊（御田和織田很接近）

問：河松突然拿出了刀，是沒有被沒收嗎？路飛的二代鬼徹到哪裡去了？
答：雷藏把它和手銬的鑰匙一起給他了。 。

問：河松在不能動彈的狀態下被關在黑暗的牢房裡，總會精神受損身體能力也會下降吧？
答：被關進監獄是在13年前，任何苦行在對主君的思念面前都是浮云。 河松的愛刀為「外無雙」 因為河松也是最強大的大力士，所以好像就算沒有刀，僅用流櫻的攻擊力也相當強。

如果真係有第2個jack咁就正喇！
但我都係覺得9成9係bug...